# README #


### En que esta basado mi proyecto? ###

El proyecto esta basado en una Escuela/Academia de futbol.
En la cual habria tres entidades, los equipos que la componen,
los entrenadores que trabajan en cada equipo y los jugadores 
inscritos en la academia.

### Relaciones ###

Los equipos tienen una relacion muchos a muchos con entrenadores.
Y equipos con jugadores, uno a muchos.

* Fin

